(有片) 美國鬼佬痴撚線GTA式撞車

點解踢佢就失控

佢扭左軚想撞/扮撞架電單車
之後扭右軚扭得太多，就又扭返左軚，結果失控

但點解我點睇都覺得係因為電單車搞到佢失控

你下次落街搵架車伸一腳睇下踢唔踢得郁

最慘係無辜個架咁就反側

撞兩撞就著火

條友踢佢做咩9
反車個架最慘

畀佢累死 電單車反而無事仲走甩咗

演技派車中影帝

有冇諗過係司機訓咗
條友想踢醒佢

架車本身衰Cut線閘落架電單車
電單車嬲嬲就踢佢

「起身咯～」